Mike Pompeo ：”We cannot let them silence 75M Americans”

咪係，嗰75000000去咗邊。

笑死, 下面成堆侵侵頭留言

好快比人ban

留名五毛全面進場

仲有10日就冇得撈

打定輸數，希望有奇蹟出現

😫

全部高官都割席 或者唔出聲
得返佢全力撐trump

其實最近d事真係好真假難分

肥蓬同彭斯似係對家人，但肥蓬除左呢度發左twitter之外，佩洛閪話要彭斯做野整侵落台，但彭斯死都唔肯。

似乎成件事唔係我地唸得咁簡單

跟返程序走姐

肥仔奧都算係侵既唯一忠臣